[{"question": "https://www.zhihu.com/question/264404028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264404028/answer/281099458", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u66b4\u8d70\u6f2b\u753b\u738b\u5c3c\u739b\u79f0\u88ab\u76d1\u63a7\uff0c\u521b\u59cb\u4eba\u56de\u5e94\u7cfb\u516c\u53f8\u7f51\u7ba1\u6ecb\u4e8b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31924610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31924610/answer/281077092", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u4e34\u7ec8\u9057\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68483910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68483910/answer/270333022", "content": "\nlol\u67d0\u4e9b\u4eba\u5355\u4e2a\u82f1\u96c4\u73a9\u4e86\u4e0a\u5343\u573a \uff0c\u51fa\u88c5\u6c38\u8fdc\u4e0d\u53d8\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398003/answer/280877435", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u66dd\u5149\u5feb\u624b12\u5c81\u5c0f\u7f51\u7ea2\u4e0e16\u5c81\"\u5e08\u5085\"\u201c\u7761\u5728\u4e00\u5f20\u5e8a\u201d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263770409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263770409/answer/280936586", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u8ba9\u4f60\u597d\u611f\u5ea6\u6700\u9ad8\u7684\u79d1\u6280\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264214527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264214527/answer/280830160", "content": "\n\u6682\u4ee3\u90e8\u95e8\u5e38\u52a1\u7ba1\u7406\u5de5\u4f5c\uff0c\u5927\u9886\u5bfc\u7684\u79d8\u4e66\u4e5f\u6682\u65f6\u6302\u5728\u6211\u540d\u4e0b\uff0c\u7ed3\u679c\u5979\u8d8a\u7ea7\u548c\u5927\u9886\u5bfc\u54ed\u8bc9\uff0c\u6211\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u771f\u7684\u7ba1\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264316071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264316071/answer/280659946", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u4e3a\u6f14\u597d\u89d2\u8272\u80fd\u73a9\u547d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/280231332", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38717716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38717716/answer/280903548", "content": "\n\u73b0\u5728\u53bb\u9999\u6e2f\u8d2d\u7269\u7684\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281151098", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/280610875", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264216425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264216425/answer/280904003", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\uff0c\u5982\u4f55\u5e2e\u5973\u513f\u628a\u5173\uff0c\u5e2e\u5979\u8ba4\u8bc6\u4ea4\u5f80\u7684\u7537\u5b50\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/279339411", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u82e6\u903c\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52083864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52083864/answer/279982620", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u76ae\u5361\u4e18\u7684\u8033\u6735\u585e\u5230\u63d2\u5ea7\u91cc\uff0c\u76ae\u5361\u4e18\u4f1a\u88ab\u7535\u6b7b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264280527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264280527/answer/280567246", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u6709\u4ece\u4e1c\u5434\u89c6\u89d2\u53bb\u5199\u4e09\u56fd\u7684\u827a\u672f\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51441221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51441221/answer/280877393", "content": "\n\u9760\u5199\u516c\u4f17\u53f7\u80fd\u4e0d\u80fd\u517b\u6d3b\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26697349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26697349/answer/280704507", "content": "\n\u957f\u671f\u5904\u4e8e\u6291\u90c1\uff0c\u538b\u6291\uff0c\u60b2\u4f24\u7684\u60c5\u7eea\u4e0b\uff0c\u5728\u751f\u7406\u4e0a\u4f1a\u5bf9\u8eab\u4f53\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264216425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264216425/answer/280259418", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\uff0c\u5982\u4f55\u5e2e\u5973\u513f\u628a\u5173\uff0c\u5e2e\u5979\u8ba4\u8bc6\u4ea4\u5f80\u7684\u7537\u5b50\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63203562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63203562/answer/278518614", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u666f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/280934985", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/279571463", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263731681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263731681/answer/280773024", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e2d\uff0c\u4f60\u6700\u4e3a\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u6bb5\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264013455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264013455/answer/278787886", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5982\u679c\u6709\u4e2a\u5973\u513f\u4f60\u8981\u5bf9\u5979\u597d\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263659726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263659726/answer/280339595", "content": "\n\u8fc7\u5206\u52e4\u4fed\u8282\u7ea6\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u591a\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264353491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264353491/answer/280609207", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u6848\u4e00\u5ba1\u5ba3\u5224\uff1a\u9648\u4e16\u5cf0\u6709\u671f\u5f92\u5211 20 \u5e74\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5224\u51b3\u662f\u5426\u516c\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311887/answer/280514549", "content": "\n\u6d3b\u5728\u5317\u4eac\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u57ce\u5e02\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264428121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264428121/answer/280894771", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u864e\u5578\u9f99\u541f\u7b2c21\u96c6\u53f8\u9a6c\u61ff\u5ff5\u51fa\u5e08\u8868\u6c14\u8bf8\u845b\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29084378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29084378/answer/280861795", "content": "\n\u5468\u53ea\u662f\u6218\u80dc\u4e86\u5546\uff0c\u4e3a\u4f55\u53ef\u4ee5\u5927\u5c01\u5b97\u5ba4\u529f\u81e3\u4e8e\u4e1c\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55962172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55962172/answer/278913451", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u8e66\u8d77\u6765\u627e\u672c\u5b50\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/280460348", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/280609222", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22056308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22056308/answer/280244737", "content": "\n\u623f\u4ea7\u7a0e\u5f81\u6536\u5bf9\u53ea\u4e70\u4e00\u5957\u623f\u7684\u4eba\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u5f71\u54cd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u5e73\u6c11\u53cd\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264316071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264316071/answer/280615763", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u4e3a\u6f14\u597d\u89d2\u8272\u80fd\u73a9\u547d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/279985951", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61104505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61104505/answer/280453335", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u519b\u8ff7\u5708\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u7684\u5173\u4e8e\u519b\u4e8b\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263893653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263893653/answer/280379706", "content": "\n\u9664\u4e86\u6253\u5b57\u673a\u952e\u76d8\u5e03\u5c40\uff0c\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u5f53\u521d\u662f\u4e3a\u964d\u4f4e\u8fd0\u884c\u6548\u7387\u800c\u8bbe\u8ba1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280223231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53081686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53081686/answer/280072297", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5fc3\u7406\u7f6a\u4e4b\u57ce\u5e02\u4e4b\u5149\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28847645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28847645/answer/280114311", "content": "\n\u9a91\u5175\u600e\u4e48\u7834\u67aa\u9635\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/279663407", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264353491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264353491/answer/280002091", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u6848\u4e00\u5ba1\u5ba3\u5224\uff1a\u9648\u4e16\u5cf0\u6709\u671f\u5f92\u5211 20 \u5e74\uff0c\u8fd9\u4e2a\u5224\u51b3\u662f\u5426\u516c\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27082996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27082996/answer/279839127", "content": "\n2017 \u5723\u8bde\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u9001\u7ed9\u5973\u670b\u53cb\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20806237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20806237/answer/279246008", "content": "\n\u957f\u671f\u5f85\u5728\u6709wifi\u7684\u73af\u5883\u4e0b\u771f\u7684\u6709\u635f\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263994861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263994861/answer/277497010", "content": "\n\u6211\u6709\u80fd\u529b\u5199\u7f51\u6587\u5417\uff1f\u8bf7\u524d\u8f88\u8d50\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263996574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263996574/answer/276060676", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u4f5b\u7cfb\u9752\u5e74\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264082770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264082770/answer/277188563", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ca1\u6709\u6027\u751f\u6d3b\u7684\u5927\u9f84\u5973\u9752\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263476144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263476144/answer/275485884", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u77e5\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31771986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31771986/answer/274786471", "content": "\n\u8001\u5e08\u7684\u4ec0\u4e48\u8bdd\u548c\u884c\u4e3a\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5f88\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47070876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47070876/answer/266810303", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u5973\u751f\u56e0\u4e3a\u80f8\u5927\u88ab\u53d6\u7b11\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19783323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19783323/answer/121485329", "content": "\n\u51b2\u950b\u8863\u7684\u54ea\u4e9b\u9762\u6599\u548c\u54c1\u724c\u503c\u5f97\u4fe1\u8d56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55083660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55083660/answer/280697389", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5b69\u5b50\u80fd\u5bf9\u751f\u547d\u6b8b\u5fcd\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22056308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22056308/answer/279967084", "content": "\n\u623f\u4ea7\u7a0e\u5f81\u6536\u5bf9\u53ea\u4e70\u4e00\u5957\u623f\u7684\u4eba\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u5f71\u54cd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u5e73\u6c11\u53cd\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264342287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264342287/answer/280953555", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d77\u519b\u519b\u533b\u5927\u5b66\u8bb8\u591a\u6bd5\u4e1a\u751f\u9009\u62e9\u4ea4\u51e0\u5341\u4e07\u5143\u8fdd\u7ea6\u91d1\uff0c\u800c\u4e0d\u8fdb\u5165\u90e8\u961f\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264330904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264330904/answer/280224293", "content": "\n\u5982\u679c\u4e9a\u4f2f\u62c9\u7f55\u8bf8\u6559\u4e2d\u7684\u4e0a\u5e1d\u5b9e\u9645\u5b58\u5728\uff0c\u65e0\u795e\u8bba\u8005\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264138834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264138834/answer/280127767", "content": "\n\u8001\u516c\u4ed6\u4eec\u4e00\u5bb6\u5b50\u8981\u6c42\u6211\u4e0d\u8981\u5de5\u4f5c\u5728\u5bb6\u5e26\u5b69\u5b50\uff0c\u4ed6\u4eec\u8fd9\u6837\u662f\u4e0d\u662f\u592a\u81ea\u79c1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264178492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264178492/answer/280830768", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u4f1a\u62c9\u5c0f\u63d0\u7434\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/280730850", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/280359724", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398003/answer/280954385", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u66dd\u5149\u5feb\u624b12\u5c81\u5c0f\u7f51\u7ea2\u4e0e16\u5c81\"\u5e08\u5085\"\u201c\u7761\u5728\u4e00\u5f20\u5e8a\u201d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398003/answer/280738717", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u66dd\u5149\u5feb\u624b12\u5c81\u5c0f\u7f51\u7ea2\u4e0e16\u5c81\"\u5e08\u5085\"\u201c\u7761\u5728\u4e00\u5f20\u5e8a\u201d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28217564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28217564/answer/280324961", "content": "\n\u65af\u5fb7\u54e5\u5c14\u6469\u7efc\u5408\u5f81\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61972902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61972902/answer/280092655", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u901a\u8fc7\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u5728\u5b66\u6821/\u5355\u4f4d/\u516c\u53f8\u4e00\u4e3e\u6210\u540d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/280951553", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/280966095", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/280795144", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24933832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24933832/answer/280232885", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u56fd\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264215470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264215470/answer/280213414", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 H&M \u6700\u7ec8\u51b3\u5b9a\u4e0a\u5929\u732b\u5f00\u5e97\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264316071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264316071/answer/280501005", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u4e3a\u6f14\u597d\u89d2\u8272\u80fd\u73a9\u547d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/280521373", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62241319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62241319/answer/280494699", "content": "\n\u5546\u4e1a\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\u7684\u7ecf\u5178\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/280056096", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264226890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264226890/answer/279303859", "content": "\n\u533b\u751f\u558a\u7a77\uff0c\u75c5\u4eba\u558a\u8d35\uff0c\u94b1\u90fd\u8ba9\u8c01\u8d5a\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264316071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264316071/answer/280550855", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u4e3a\u6f14\u597d\u89d2\u8272\u80fd\u73a9\u547d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55692883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55692883/answer/280462580", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u5916\u4ea4\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u573a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/280072218", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775601/answer/280690207", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u5f00\u5934\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40862098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40862098/answer/280330295", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u5c06\u5982\u4f55\u6253\u7834\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u7684\u519c\u6751\u5305\u56f4\u57ce\u5e02\u6218\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/279710359", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u6709\u591a\u532e\u4e4f\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53488083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53488083/answer/280511011", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264342280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264342280/answer/280373807", "content": "\n2017\u5e74\u7f8e\u56fdCS\u5c31\u4e1a\u5f62\u52bf\u5dee\u7684\u539f\u56e0\uff08\u6839\u672c\u3001\u76f4\u63a5\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/279859527", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264349049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264349049/answer/280198763", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e2d\u56fd\u80fd\u6211\u4eec\u4e5f\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23802668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23802668/answer/279335777", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u5199\u51fa\u8fd9\u79cd\u53e5\u5b50\u7684\u4eba\uff0c\u6211\u5341\u8f88\u5b50\u90fd\u8ffd\u4e0d\u4e0a\u4e86\u300d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/279086271", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65799732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65799732/answer/238516359", "content": "\n\u81ea\u52a8\u9a7e\u9a76\u653b\u7834\u7684\u96be\u70b9\u5728\u54ea\uff0c\u4f55\u65f6\u80fd\u5230Level 5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29151394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29151394/answer/278855716", "content": "\n\u548c\u59b9\u59b9\u4e00\u8d77\u770b\u4ffa\u59b9\uff0c\u7f18\u4e4b\u7a7a\u7b49\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60199335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60199335/answer/278108115", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684 JK\uff08\u5236\u670d\uff09\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/277859142", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263946872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263946872/answer/277187378", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\u51b3\u5b9a\u91cd\u8fd4\u6708\u7403\u5e76\u4e14\u6700\u7ec8\u767b\u9646\u706b\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68208585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68208585/answer/264531476", "content": "\n\u6027\u683c\u504f\u5b64\u7684\u4e00\u79cd\u4eba\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u89c9\u5f97\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30121428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30121428/answer/259376768", "content": "\n\u6e90\u6e90\u4e0d\u65ad\u5730\u5411\u5916\u79fb\u6c11\u5230\u5e95\u4f1a\u5bf9\u4e2d\u56fd\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20327568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20327568/answer/195385199", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u6740\u706d\u5bb6\u4e2d\u7684\u87d1\u8782\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/280541449", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/267242823", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263654480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263654480/answer/280734185", "content": "\n\u5927\u5b66\u4e00\u573a\u604b\u7231\u90fd\u6ca1\u8c08\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51491301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51491301/answer/280508549", "content": "\nAngelababy \u6768\u9896\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u8dfb\u8eab\u4e00\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/280551021", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280230591", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49747529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49747529/answer/280285915", "content": "\n\u4f60\u6240\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u7684\u624b\u5de5 DIY \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37218619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37218619/answer/276962627", "content": "\n\u53e4\u88c5\u620f\u91cc\u7684\u53e4\u88c5\u53d1\u578b\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u505a\u7684\uff1f\n"}]